Is het niet mogelijk dat zijn echtgenote is a Lunatic, dat hij begeert om deze kwestie stil uit angst dat zij moeten worden genomen om een asielzoeker, en dat hij haar humeuren verdichtingen op elke manier om te voorkomen dat een uitbraak?"
"Dat is een mogelijke oplossing - in feite, bij de huidige stand van zaken is het meest waarschijnlijke alternatief.
Maar in ieder geval lijkt het niet als een leuk huishouden voor een jongedame."
"Maar het geld, meneer Holmes, het geld!"
"Nou, ja, natuurlijk de beloning is goed - ook goed.
Dat is wat mij verontrust.
Waarom zouden ze 120 pond per jaar, wanneer ze hun keuze voor 40 pond?
Er moet een sterke reden achter."
"Ik dacht dat als ik u vertelde de omstandigheden begrijpt men later als ik wilde je helpen.
Ik voel me veel sterker als ik voelde dat u aan de achterkant van me."
